因為連登，WSB注定失敗。

因為連燈仔燈到仆街...

即係點？
股災都唔會發生？

留名等鞭屍

唔好屌我 我有50股架😁

Hi 連登仔

麵仔話買7500

同伴 我有7xx股 but sh to the moon

我準唔準

d淡友出返哂黎
基於連登係燈既理論
GME WILL GO TO MARS

大把淡友